全世界都睇緊香港!!!!!!!!

加油頂住呀!!!!!!!!!!

樓主快去叉電

香港政府，
柒出國際！

推

Bump

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

國際施壓係重要力量, 推

多謝提醒 全日睇新聞無叉電😔